Csl終於完約 自由鳥轉唔轉得過

續約打左幾之黎都係貴過依家
依幾日直情懶得聽 直接轉好過
數碼通比個offer平過依家
但係自由鳥仲平 140 12gb
其實自由鳥同smt速度係唔係一樣
係既話諗唔到理由用smt

夠人啦
你繼續用csl啦

Ok la

之前$140 14定15 gb

唔好轉，好垃圾
當你係狗

頭先去門市問
直情話唔受理
點會當係狗

無門市架喎
你去smt門市問？

csl 長期爆人
所以一定垃圾

cmhk 同 3就成日用平價吸客

smt network 仲有好多位
所以先至咁穩定

自由鳥又可用用smt network 又平
要轉就快

唔在意價錢可以直接用smt

CSL 觀塘冇問題
用量皇..
ROUTER用
150Mb/s
爆左就80~120Mb/s

LOL 45ms ~ 60ms

無問題 WO

自由鳥自己上網或裝app搞。SMT門市唔會做

SMT自己好似無21M Plan
SMT自己最平係384Kbps Plan(忘記幾錢)
佢個2M plan都要新空$116

用住一個月先
睇下有咩轉台優惠再決定
用緊$140 12GB

$298 21M 唔覺好抵。只係地鐵線有少少優勢

21M效能又幾高呢？而且要$298喎
同台多十幾蚊($314)4.5G全速無限任用

唔好用, 好多地方都收唔到, 話就話用 smartone network, 其實就set 到個 priority 好低

用 club sim / mo aim 好過

咪試下轉囉，反正自由鳥唔駛簽約，覺得唔好隨時轉走都得

以前3舊幾水用smt 6gb, 完約轉左hkbn 98$ 5gb
速度差唔多，仲要有時快d,
一樣smt 網絡但貴咁多，仲用smt 做乜

其實同轉工一樣, 唔轉唔會平, 未拉到好台咪自由鳥用住先, 又冇綁約

好麻煩我覺得 我之前cut plan 又要sd email又要fb搵人 電話長期無人聽

開心使用中，DATA唔夠仲可以叫人比我用

自由鳥用家
都load得幾快不過有某D地方會收唔到
整體幾好 轉得過

每個台都有分階級，租出一定係排後面。

同仲用緊smt 既fd比較過冇乜分別，俾貴咁多人冇乜分別聲都唔敢出。
最pk 係一樣係屋企收得差。 黎緊會轉自由鳥過渡幾個月等新apple watch 出轉lte plan

未爆可能一樣，但爆咗應該好大分別

好垃圾我準備上返台

垃圾台唔好轉

smt 未算話最快 但穩定 落到地鐵唔會load唔到 唔到人多就收皮 load都load唔到

市區就穩定 但係好多死位收唔到

唔快，電話間中斷線，平嘢就係咁

邊個台可以大欖同地鐵上到網?

聽講得smt用eric神
其他用支為

cmhk續約點先可以由248減到去188當舊客戶水魚咁劏

用緊15GB $140, 至少比某某台load空氣好
自由鳥成日送野 但要搶
直接買海外數據 開漫遊到步自動連接 適合懶人
有論壇雖然可問人拎數據 但要公開電話號碼

3台 138 21mb 真無限

$118

屌 有咁撚抵？
睇來又比人水撚左

唔洗簽約
咪join一個月試用囉
唔掂咪即刻轉走
根本無野煩
自己既體驗最準

有咗成年啦，我都用緊。不過好似用過20GB會降到6/7MB速度，佢個300Mbps 全速之前$168，而家好似加咗價

補充，可以插4G router用，但好似要說換卡。(尐谷sales初初sell我時，有個sales教過我，無留底點換法)

Csl 垃圾到仆街

得
由csl轉過黎，地鐵入面開心使用中

過幾年
連屋企寬頻都不用裝了

csl勁廢
成日load空氣

如果你唔想用csl個網
轉自由鳥仲好過轉smartone
自由鳥唔洗簽實約
到時想轉其他plan都方便d